有冇人知呢句泰文點解？

帶港幣八蚊 點解？

呢句係中文黎架喎

你有無聽過泰文幪面超人主題曲

又漏奶

批你個波又點解

解帶港幣八蚊

水晶晶

喂 谷d奶

西米碌呀碌

叫你帶8蚊港紙黎呀

馬個屁股呀變菊花

吔譚仔

As as as shit~~~~~~~又點解？

咁 污穢係咩 ？

摺蟹摺蟹

撚撚糯米

咁漏奶又乜撚關係

真係運滯

返去做BCA喇屌你老母小學雞

咁陳師姐 陳師父又點解

罐水開罐勁liu個蓋

Wifi點樣又一領域

真心問

勾筋偷泥

你瀨屎

shut up!

冇人識

祝你地大家好運！有一定要鬥咩
有詛咒咩？

越南文來架講

污穢係乜？

升啊升啊升左啦

馬個屁股又點解會變做菊花?

Die啦咩？

手機影相

好弟弟你up乜撚

賓也～～～～

吸糯米臭閪 點解?
之前跟團導遊成日講

ตายของไปป่ามัน

自己Google translate

馬個屁股變菊花 扒街

即係ดำเนินการ 8 เหรียญฮ่องกง咁解

咁扑你棍摺蟹為what？

陳師姐 陳師傅 又代表咩

ASS ASS ASS SHITTTTTTT!

查封含撚3個f4

咁邊個唔洗比人查封？